\section{Package \textit{DAO}}
            Il package contiene le classi che si occupano della connessione al database e dell'esecuzione delle query SQL.
            
            \subsection{Classe ChefDAO}
                La classe ChefDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella Chef del database.\\
                Tramite il metodo creaChef di questa classe, è possibile istanziare un oggetto Chef a partire  dai dati presenti nel database ed effettuare il login nell'applicativo.
                
            \subsection{Classe CorsoDAO}
                La classe CorsoDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella Corso del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile aggiungere un nuovo corso, recuperare i corsi esistenti e applicare filtri per categoria.
                
            \subsection{Classe NotificaDAO}
                La classe NotificaDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella Notifica del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile aggiungere una nuova notifica, recuperare le notifiche esistenti e visualizzarle nell'apposita sezione dell'interfaccia.
                
            \subsection{Classe PreparaDAO}
                La classe PreparaDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella Prepara del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile associare una o più ricette a ciascuna sessione pratica di un corso. 
                
            \subsection{Classe RicettaDAO}
                La classe RicettaDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella Ricetta del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile recuperare le ricette esistenti e visualizzarle nell'apposita sezione dell'interfaccia.
                
            \subsection{Classe SessioneOnlineDAO}
                La classe SessioneOnlineDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella SessioneOnline del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile aggiungere una nuova sessione online o recuperare le sessioni online esistenti e visualizzarle nell'apposita sezione dell'interfaccia.
                
            \subsection{Classe SessioneInPresenzaDAO}
                La classe SessioneInPresenzaDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella SessioneInPresenza del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile aggiungere una nuova sessione in presenza o recuperare le sessioni in presenza esistenti e visualizzarle nell'apposita sezione dell'interfaccia.
                
            \subsection{Classe TopicDAO}
                La classe TopicDAO si occupa della gestione delle operazioni relative alla tabella Topic del database.\\
                Tramite i metodi di questa classe, è possibile recuperare i topic esistenti e visualizzarle nell'apposita sezione dell'interfaccia.
